《科大學生會就周同學紀念區被刻意破壞之聲明》

本會於昨夜接獲通知，指位於中央廣場(Piazza)之周同學紀念及獻花區被人破壞。本會即時向保安部求證，確認一名人士於昨晚十時半左右破壞紀念區並沿行車路向南閘方向逃去，保安部表示已即時修復紀念區並將派員長期駐守。

本會截至今日再向保安部跟進調查進度，獲告之保安部已聯絡校園車主獲取錄影片段並正檢閱閉路電視紀錄。本會希望校方最近大規模增添之閉路電視鏡頭及保安人員能發揮作用，盡快查明真相並向公眾交代。

本會對犯案人予以最嚴厲譴責，必定用盡所有資源找出犯案者。該人犯案時單獨一人，中等身材，身穿鴨舌帽、口罩、牛仔外套及白色波鞋，本會呼籲所有科大人提供相關資料。

本會亦敦促校方切勿隱瞞案情，勿以為可以如中國留學生破壞中華民國旗一案般道歉了事。刻意破壞周同學紀念區乃嚴重罪行，必須予以具阻嚇性懲罰。本會將密切跟進此事確保審訊公開透明，公眾知情權得以保障。

周同學天堂多唔多靚女？過得開唔開心？

錯手㩒左不推

有無人知一個月前嘅今日係咩日子？

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

推

周同學 香港人係唔會放棄
一定會代你贏落去